其實查查到底去咗邊

上嚟報個平安

佢唔會上嚟了
自爆咗ac
他說不上來更開心
不用再給過去束縛
現在他生活有衝勁
有了宗教依靠
住在宿舍

查

都好既 讀多啲經個人內心都平靜啲

巴打你點樣發現？ 😂😂😂😂

查查仲有食生叮雞嗎？

都係之前睇連登見有po上黎

佢都幾狗
自己痴線走去笑9烏大龜
50步笑100步

我收番個句好說話
我想知佢憑咩笑鳩烏大龜？

好想睇佢食野D片